咪怪世界缺乏愛 其實世界到處也是愛 要開心 放開悲哀

My Love (Whoa-oh-oh)
有花堪折直須折 Baby
Whoa Whoa
My Love (Whoa-oh-oh)
莫待無花空折枝
望小姐了解當中意思

如果唔係劉德華...

陳詠謙都填唔到